不服來辯 拆鋪頭有撚用？恐懼從來都唔係方法

當日 我們就係因為反送中 唔要白色恐怖

屌你老母 你而家見藍絲就打就拆

講撚左 不主動攻擊 比人打就還手

美心鋪頭依家做乜嘢？想用恐怖黎令人屈服？

破壞商舖請合乎比例原則

罷食 同 拆鋪 差好撚遠 我理撚得你用文宣貼佢老母
咪撚用火 火永遠只係用嚟防守
仲有啲人話拆ATM

錯就要屌 屌要就改 呢啲係我地一路進化既原因
兄弟爬山 既原意都係屌完就一齊爬山

唔撚明既就說服我 開post講點解要燒鋪 屌你老母

搞過我地先神獸佢

無搞就罷喇罷罷罷

推 屌你老母 不服來辯 負評有撚用？

討論區呀 唔討論有撚用？ 唔啱聽就負評？

推

拉

不服來辯

邊打得哂啊

樓主講得冇錯
拆鋪只會得短暫既經濟損失
罷食先係真正可以長遠打擊到佢地既手段

不過呢 其實屌人亦都唔係有效既方法
樓主下次可以試下心平氣和咁開個post

打唔曬 就有拆錯無放過？ 同黑警拉人有咩分別？

俾人拆既都係大集團鋪頭 唔係就真正對準目標咩?

拆都唔好拆 唔好暴力 唔好以牙還牙 但我又諗唔到新方法 唯有講粗口等自動勝利

分別咁大都睇唔到係咪盲？

根本就係 佢係仆街 但爆鋪無撚用呢 送彈藥比人

你係要咁鍾意做野既 又唔見你搵起左底既高層做野？

都係表達下憤怒

你屋企人係藍絲 你會唔撚同佢講野（罷食）定 打柒佢？

罷食 唔係仲好咩

點解唔罷食同裝修一齊做？

收皮啦 紅衛兵 幾時批鬥你個藍絲老母

你咪自由恐怖主義 唔岩聽就打

我贊成你睇法。

可以另立point form，可以簡短清楚啲

不割蓆

破壞atm，唔洗用火嘅，搵工具唧啲鹽水入部機入面

咁唯有拆+罷食

行動的確要有標準, 我地唔係暴徒, 做野要有明確目的,

不過手足都拆左, 咁我唯有不割蓆

下次做得更好

裝修係最後手段 一黎就裝修同恐怖主義無分別

咁既話呢場運動輸咗

十一國殤大家都好傷心, 做過火左既話, 我代佢地道歉

係戰爭時期, 任何能使到敵人恐懼, 而又不會做成雙方傷亡的方法, 而且本少利大低成本低險高效益, 點解仲要有咁多顧忌?

你不如用雙手打飛機啦？
你唔落去同前線講？

咁快唔記得美心太子女係聯合國講過咩？

你又知我無勸 講撚左你唔聽 咁你講啲你燒鋪既point未

回應土共開槍
你殺手足，我地就對付供錢俾中聯辦既中資

無咁既回應，狗遲早機關槍殺人

你做呢樣野無目的有咩用

訓左3個月醫院？有手足比藍絲斬到癱左，比人射爆眼 甚至生死未卜，你條3毛就係度講東講西，屌你啦，祝你長命百歲 百病纏身呀，btw 不推文&blocked

小朋友知唔知點解當年二戰要用兩粒核彈呀，讀好d書先啦

我意思黑警藍屍藍店中資 係打唔哂 唔好郁D睇唔順眼就打拆

你係勇武就係打狗 係左膠就罷食 屌你 勇武爆鋪笑撚死人

美心個太子女出fake news係國際舞臺老屈示威者 優品360福建幫開 呢啲全部只不過係還拖
大家樂夠奶共 又唔見大家樂自爆？
相信前線決定

輸你條命咩，呢個時候講呢d
不如提意下大家點行好過啦

好多起左底既藍絲你唔去獅了？你係到講有撚用

360好驚啲鋪受到破壞

你自己跟唔上唔好怪人啦
奶共要還ga

罷食 對付鋪頭

你唔解決共產黨 解決奶共既人？

罷食冇視覺衝擊

Sorry 你岩

冷氣軍師返去單手打飛機啦

知唔知咩叫風險管理？

一到凌晨就一大班打手帶風向

做法唔完美, 可以改善
1星期1日拆鋪, 6日罷食, 咁有冇好啲?

原來要視覺衝擊？ 負面既視覺衝擊 同恐怖分子有咩分別？

五毛又黎帶風向
中資睇黎好撚驚
敵人反對的
我們就要堅決擁護

打狗爆鋪無衝突
一齊做都得

事實係大家要低成本升級回應殺人開槍

戰爭就係咩方法都會用，狗殺人都得點解我地用死物回應唔得？

願榮光歸香港

有乜分別？
共產黨坐大變成怪獸，係因為奶共嘅契弟

對準政權仲要辯乜？

定係樹根唔算係樹既一部份

福建360一定要付出代價

唔通俾佢輕鬆賺錢養班福建幫斬手足呀？

可以 要拆鋪就拆福建幫 拆藍鋪無用

異見就打拆 同共狗有咩分別
異見+佢郁手先就打得

正解
奶共丫拿
拆得好

願聞其詳

只要聽到「我地咁做同d狗有咩分別呀？」就估到係果種梁耀忠左膠mode

藍絲緊係驚 你係咪都燒 想用恐懼逼人轉立場係唔會成功
同黑警用恐懼要我地收皮一樣

恐你老母咩
恐怖主義你都錯definition就收皮啦

唔通英國球迷燒舖又係恐怖份子?

戰爭都有底線 無底線既係恐怖襲擊

又要重覆多次 班和理非肯罷買罷食嘅 使撚咁做咩 由得佢自身自滅啦 但而加係唔得啊 大撚把人照食照買啊

我唔反對破壞有象徵意義既店舖或者物件
但真係諗清楚原因
如果只係普通藍店，請罷食罷買
但如果做過一啲支持暴力既野，就唯有以暴易暴

記住目標要非常清晰

異見?
用fake news抹黑呀

太陽從西邊升起係咪異見呀

中資唔係奶共
係共產黨能夠操控嘅企業黎
驚就唔好黎香港開鋪
香港人嘅血債搵紅色資本黎埋單

其實我明係要討論 但你可以落場帶頭 咁樣更加有效我覺得 連登得番d冷氣仔係度嫁渣

你要做既係動搖佢地既信仰 覺得奶共有利益 罷食藍店 佢地無收入自然變返‘中立’ 共產主義支持者只係有利益既功利主義者

福建打人就唔係藍絲 係敵人

簡單舉個最易觀察嘅分別，恐怖分子會波及無辜，但而家示威者好明顯針對性係好高
明顯有分別
其實你成個論述係站唔住腳，不學無術，駁唔到嘅point就無視
好心就唔好講乜野不服來辯咁懶係威威啦

係

你邊位？條底線你訂？你講就係架

你話手足係恐襲咁狗係咩？

想spin用其他方向啦，做下功課先
個logic都唔清晰，新入行？

咁被人爆舖同你講嘅嘢作用一樣
奶共冇利益, 仲會被人爆舖

利申: 不支持暴力, 以下係純理論研究
假如拆鋪活動持續, 加上罷食罷買, 佢地持續虧損, 好快就會結業
商人會明白, 想做香港人生意就不能舐共舐得太出面
壓縮紅企藍企生存空間, 什至連請人都難(同樣人工依家邊個會揀做美心, 變相增加經營成本)
他們做不住空出來的市場空間, 真香港人的企業自然會接手

PS:呢幾個月好多支持香港講香港加油既人已經被炒被篤灰,白色恐暴瀰漫
支持香港被炒,舐共升職加薪做政協食中共條水
香港人的生存空間愈來愈小,都快窒息了
縮小對家空間=增大我方實力

落場組人鏈囉

二百萬人罷食罷買
仲有遊客呢港豬呢？ 你估真係全港同路人咩，一半半架咋
商場元氣仲係排晒隊，不過屋村元氣就拍烏蠅
咩原因呢你話

真正前線根本唔會咁做 係得班‘偽前線’ 唔夠膽打狗又想做啲野既人先咁做

守？守左三個月啦
手足比人斬既斬過，比人射既射過，比人打既拉既都太多了
再守真係不了

話明攬炒
香港人面對嘅苦難 中資點可以獨善其身呢？
成唔成功試過先知 反正都係攬炒

on 9 仔
不學無術，你搵到任何外國媒體形容球迷係恐怖份子嘅報導，我話你叻
睇你嘅負評數都廢事再回覆

支企唔係奶共, 支企本身就係支共資本經營的經濟伸延嚟, 係支共的經濟分身

支企=支共

真心唔明點解仲有人出嚟同D支企解圍, 一係阻膠, 一係3毛.

咁你係共產黨囉 打壓異見

好處：爆鋪=罷食
爆鋪輸文宣
咁你點揀？

屌你老母撚有想迫藍絲改變立場咩
佢地條大水喉就係共黨
個撚個奶共奶到出哂汁
針對既都係比中共滲透哂嘅大財團

你攻既係狗同政府 要鼓勵既係真勇武對狗 唔係燒鋪

愛與和平 穿透坦克

你不如去屌鳩德國打壓異見啦，人地禁止晒所有納粹符號呀手勢咁樣

你可以唔認同佢地做法，但係佢地堅持要咁做，只可以尊重佢地決定

核彈都不割蓆

咁你講燒鋪有咩用？

唔係無討論空間
但態度好少少先啦師兄

完全可以 你覺得點解應該燒鋪而唔係罷食？

又block一件

拆鋪頭有用過你係屋企打飛機咁囉

黃背心都係咁輸 香港係和理非係多數呢個事實 你用呢個方法唔work

罷食>燒鋪

Push

簡單數學
假設香港有100個人，50藍50黃
罷食最多只會有50人響應
罷食+燒舖可以令到藍個50人都減少甚至唔幫襯，完

你想我地變成納粹？ 點解有更好既方法唔用？

我都覺得燒啲藍屍舖都可能係過份左
未係時候做呢啲野
基於對方未做實際傷害手足既野

不過火唔一定係用黎防守

你屋企人藍絲 斬9你兄弟再斬9你
你會同佢講野再比佢斬你幾刀定還手?

ON9

不如你講左拆邊間無辜

我之前都唔知美心衰咩
睇完之後覺得佢係抵死
有朋友做員工既基本上都支持
樓主唔知佢衰咩自己Google

暴力用係鋪頭有咩用

其實幾時圍物流 船運呢？
春袋有2個！

但點都好都唔會割
無論其他人咩立場點抹黑

當成班廢老藍絲都繼續食，連淺黃都去食，你嬲唔嬲

藍絲要幫襯黃絲鋪了

我覺得佢地唔比雷劈到著火先過份
利申我都係和理非左膠

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

樓主可以收皮

恐怖主義？
有冇傷過無辜
有冇搶過錢

對面會唔會擔心 fb post 政見不同炒人輸文宣?
他們只是要打擊所有支持香港的人
梁震英岩岩先出信逼校長炒中槍中五學生, 炒完再自己辭職
會唔會比人話梁白色恐怖, 無良心? he don't give a shxt
如果爆鋪能有效打擊親中反港人士, 勢力, 但文宣不完美, 咁你點揀？

大部分和理非睇泛民會唔會割蓆，由day 1到而家，我睇唔到有民意逆轉既跡象

輸你老母
又係郁D就吹民意逆轉嘅撚樣
點輸文宣？三個月前夠話放火太過暴力
而家雞尾酒放題都仲得呀
打擊敵方勢力永遠唔志在咩方法，有效就得，拆佢鋪同罷食可以一齊做，只要係搞對家就唔會輸文宣,何況對家無恥至極，毫無底線

wrong,基本上黃背心輸係馬克龍用辯論贏返黎

簡單數學
假設香港50黃50藍
50黃入面10勇武 40和理非（事實和理非佔大多數）
燒鋪頭既作用會令少部份和理非退後（都係事實）
除非你證實到 藍既減少>黃既減少
如果唔係點解有更好方法都唔用

短期？
起番再拆呢

蟲系魔法呢？

美心斬你？

九唔搭八，你有冇logic架

爆中資原因：
1. 商人只會睇利益
2. 消費者係佢地主要收入來源
3. 爆藍店/中資 無論港豬藍絲都無得幫襯 直接影響佢地收入
4. 無收入 以為奶共有著數/中資大水喉等等誘因隨之消失/消弱
5. 長遠 無人追住奶共—> 中共小左控制港人既籌碼
6. Win

又係凌晨一點先開既風向po

美心太子女放fake news又唔係美心 OK美心算
咁吉野家呢?
香港咁撚多藍屍中資店 全面開戰?
頭先見到有個POST"沙田百老匯主任有野講" 係咪要拆百老匯了?
另外見到D藍屍死人樣又真係想打撚死佢既 但佢唔出手真係唔好出手先

佢搶完屈你可以點

睇黎你好擔心中資鋪頭喎
驚就番大灣區啦

差佬6月到而家你有冇出過聲屌呀？

所有野都係建基於你assume

屈lo, 7月1咪屈左偷汽水
而家呢？
有人信？

你係用緊恐懼令佢哋屈服 我個人唔認同恐懼可以令人屈服姐 無話唔岩

原來藍黃55開架
咁點解撐popo集會冇200萬人既？

美心太子女呢D權貴係UN講既野根本冇外國人當一回事

恐懼係一種方法
我地贏左 就唔會再用
將商家既得利益同全香港人利益連成一連
對佢地盲目奶共有阻嚇性作用

為左對抗惡魔 我地都要變成惡魔
但我地可以變返做人
中共唔會變返做人

邊黎恐懼，恐懼既係我地
你可唔可以唔好blame the victims

大把方法 投訴又得 政府部門又唔搞？

你揚撚晒啦 收皮啦風向狗

樓主講出此post重點
「我個人唔認同」
sorry無要你認同

Good morning sir

屌就緊係出街屌 我呢個post係想你地諗清楚點解要咁做

凌晨一點開埋呢d風向po
話唔係三毛狗都唔得啦

hi sir

你條數學題咪一樣

簡單舉個倒啫，你將佢變成64，73開都得架
對我論點完全冇影響喎sorry

元氣有蟲，then?投訴左啦
Ssp政府合署拆哂玻璃啦wo
你大陸睇新聞？

咁你有冇出過呀
風向狗

共匪想用紅色資本控制香港人
中資幫共匪埋單
合情合理
歡迎撤資
我要攬炒

明白 但我唔想令人恐懼成為主線 唔應該鼓勵 除非特大事件 例如今次 但日後希望改善

人地開槍未割

都

同路呀
呢d 三毛狗專門凌晨開po帶風向
記住用不推文回覆

班仆街咁撚鐘意用經濟控制香港
仲要賺埋香港人錢
當埋香港人係奴隸

咪幫佢裝修lo

🤣🤣🤣

出左先同你講真勇武先唔會咁做

又要好睇又要有效，香港哋做人真係唔易

前線手足識做架啦
你要左膠不如上前線講
連登好少勇武睇
唔好係度帶風向

拆鋪壞處係第時狗扮人做真打劫
同拆提款機偷錢之類既事
好易就會比人入示威者數

no,係簡單邏推論黎
1.)正常人係會避開一間隨時有機會俾人爆玻璃嘅舖頭，呢樣你認唔認同先？
如果你唔認同咁我地冇野講，因為你基本邏輯思維有問題
2.）示威者暴力升級，但民意完全冇逆轉，呢個先係事實，有數據support，唔係好似你咁鳩up當事實

真心
衣加拆鋪又淨係拆得果表面
對哩類大公司黎講 裝修錢唔多
要拆就拆裏面高價值既野
Eg 大爐一個好似要成廿萬
蟲就更加係啦 除蟲費用唔高
唔洗出蟲魔法 廚房本身就一堆老鼠同德國曱甴
同埋本身佢已經有好多間分店
一間半間對佢地黎講好似R痕咁
除非你有信心一次過拆曬佢所有分店 一裝好就再拆過
不過要記得每拆一次就會增加拆鋪手足既風險

點都唔割 咁易轉軚嘅牆頭草唔洗你地支持了 快啲去撐警啦 反正呢班人應該冇思考能力又冇行動力

做係知真勇武唔會睇+唔會做

我係唔想新手勇武 做呢啲就覺得做左野

搶左即割
就係因為拆完唔搶先有意義
搶左姐係報警
同賊冇分別

但相信前線，每次好多和理非企隔離幫手

得啦，知你真勇武
訓啦風向狗
講到咁勁又唔出黎阻止

手足畀人槍殺個陣你係邊呀

害死前線就係左膠

都話賤種三毛分化po用不推文回覆囉

sor,回post個陣未睇到你留言

係撚左膠
三毛狗出黎帶風向咋
琴晚又係凌晨一點有條賤種出po老屈前線帶風向

其實直接減少50個會幫襯既藍係咪仲好
你諗下如果美心旗下既鋪頭 日日都有人食完入院 又食到蟲又食到膠
班藍既會唔會驚

其實你揚撚就收皮啦 三毛狗

樓主以理性討論做賣點但完全係不學無術都幾好笑

1）認同
2）唔需要逆轉 但數據有反應支持%有減少 係日積月累

死賤種 左兜右兜原來就係想屈前線係納粹

你班popo叫人甲由就真係納粹啦 賤種三毛狗

你諗下有咩人先會開口埋口「理性」？

咪班藍絲狗囉

燒鋪前諗清楚係我呢個post既目的唔想新手勇武將呢樣野成為主線

咁數據呢？
吹兩句就話數據

咁你攞數據出黎，冇就收皮
我攞先

文章quote 緊嘅數據係鍾庭耀嘅香港民意研究所嘅調查

到你拎數據，btw提提你數據要顯示到支持者減少同打爛舖頭有關

落前線講啦 賤種

A different view.
拆鋪 = they can rebuild one that is newer and better. They may thank you for saving the money for demolishing ( the step before renovation) !... Do they have money for fixing or remodeling? If they don't, they can get donations from CCP supported agencies...since their damage is due to protection of CCP.... However, not sure how it goes if going in the loop of "tear it down" and "fix up/remodeling".

So, is this still a good way? Not sure.

數據呢？
潛撚左呀 ？

我錯了 我無數據分析到支持者同打鋪頭既關係
我用直覺分析
我既出發點係 唔想爆鋪成爲主線 所以我要引用數據
對唔住

我用直覺分析
咁你就摺埋收皮啦 屌你老母

我覺得示威者進步得好快，經過今次，大家下次都會識做

無人知個數據 今日都係第一次爆鋪 we will see

最近要都係搵條最好既路行 爆鋪我覺得係條難行既路

你瞓咗幾撚耐 今日第一次爆都講得出

又你覺得呀

btw 點解假膠五毛分化post都上到熱門 連登仔唔識用不推文回覆？

數據可以証明我錯 你咪繼續爆鋪

錯，爆舖唔等於唔可以再用其他方法
簡單例子，清朝入關之後一開始就係高壓同懷柔兩種極端唔同嘅方法一齊黎用，結果仲幾成功
其實你講嘅所有野都係建基於你自己猜想，真係好難同你玩不服來辯架喎

對準政權又話人送頭
Be water快閃玩其他野你又唔撚批准
屌你班冷氣軍師好難服侍

你講到咁，肯落場勸人未？

而家係你話爆鋪搞到民意跌呀 搵到數據未呀？

辯乜撚姐，佢又拎唔到數據，又話佢猜想幾多部分民意會恐懼
屌你含我碌鳩算啦不服來辯

打完又有裝修做
藍黃雙贏，損失只有大財團

都話不推文囉
條傻鳩一係分化狗 一係以為自己好撚醒既傻仔

成日唔記得 ar sor

係中資

個topic係柒既 我都係想帶出 罷食>爆鋪

死撚開啦左膠

裝修=開唔到=罷食

呢條唔係二揀一選擇題，罷食同爆舖係可以一齊黎

有數據未呀 屌你老母

不嬲民意黨失焦黨同仇恨上腦黨一定都伺機行事

早排私了又話人地唔應該為對付怪獸變成怪獸
之後民意無問題人人講私了班柒頭就縮翻晒入老母西

宜家爆舖，又要發作一排了～
放心，根本無人理佢，前線根本連登都少睇～
人地唔洗冷氣軍師

咪認左錯

呢d其實就係果班意志唔堅定左搖右擺自稱淺黃既垃圾
簡稱民意黨

岩既 我未習慣姐 習慣左就好

一個鐘前唔係係威係勢架咩
做咩扮死狗呀 屌你老母

要推post無計 我既原意係帶出思考 而家咪好 你帶出左無証據証明黃會減少咪得

唔知呢班撚樣當初有冇跟隊講「兄弟爬山」

我地講得出不割席 就算真係掟核彈都唔會割
呢班撚樣乜證據都冇就迫不及待想割左前線先

其實美心好快會頂唔住, 旗下部分店舖會陸續結業, 有D可能裝修都慳番, 直接執, 會驚裝修完又被爆

屌你無用嫁
呢d民意黨員唔會消失

其實民主自由對佢地黎講，係葉公好龍

中資壟斷你經濟單一，爆佢舖就係重歸經濟自由自主，小店得以生存
但班人就睇到爆舖，心裡奴性發作，一陣慌亂，就想叫人停手了

屌你留番同死差佬講啦

原來屈埋前線係納粹搞恐怖 = 帶出思考
不如你收皮算啦 柒到咁樣仲突個頭出黎

感覺好多唔知係咪黑警定5毛喺度帶風向 立場唔同擺買抵制真係無問題 但拆鋪燒鋪唔明言日贏咗啲乜，已經偏離咗原來目標。

低姿態左一陣無啦啦黎個回馬槍話帶出思考
開頭一副聊交嗌姿態而家仲妄想有下台階

有你呢d左膠真仆街

無數過自己友被打被爆頭，你唔去屌黑警黑社會？

下下都係圍護對家先

Block

其實我都係咁認為...

我認為商業應該用商業方式對抗，
大範圍拆店舖，咁樣會嚇怕外資，
佢哋可能會覺得，原來香港人都可以好野蠻。
今日我無講錯嘢，你無拆我舖遮，
咁第二日我講錯嘢你都可以拆我舖？
其實同當初反送中嘅未來恐懼感係相似...

不過... 現實中有D情緒發洩唔到...好難阻止...
唉...

連登係咁嫁啦唔開引戰post邊有人入黎？
我都係想知你地諗緊咩 同埋我有咩錯姐
你地証明左數據無反映拆鋪有問題 咪我錯

打人就還擊 同因爲藍就打係唔同

一句「咪認左錯」就想冇數
開頭唔串柒柒咪無事囉

其實呢D行為，外商見到，
外商一樣會覺得「他朝一日佢哋都可以咁對我嘅生意」，
就好似中共拉咗李波，
我哋會覺得「他朝一日佢都可以咁樣拉9曬我哋」。

希望大家明白，對抗極權恐怖主義，用返恐怖主義，
係唔會work㗎...

好呀 人地陣營升級時 我哋繼續開口屌下狗 罷下食 打下飛機 時間到了自然贏

咪就係化

呀支那仔 呢度係香港呀
你口口聲聲話「拆鋪搞到民意跌」
應該係你攞證據證明 有前線拆完鋪搞到民意跌呀

我知我廢 講野1999 但用恐怖方法去令人屈服 係唔會成功

奶共企業點解要奶共因為佢係港共/中共會畀返甜頭佢
同普通一個人表態係藍有好大分別

乜撚野見藍絲就拆？
360=福建幫 美心=太子女賣港
你見唔見有人拆m記大家樂呢d中資？

你係上帝？你話唔會成功就唔會成功？

當年大把人話要和理非表達訴求話暴力唔可行添。

咪話左我錯做咩撚

有人燒中銀

1. 而家唔係示威而係戰爭狀態
2. 打仗個陣d士兵會唔會問炸左個間屋有撚用？
3. 要收支那皮首先要所有中資同親中公司全部收皮，包括中銀

如果恐懼係會令人卻步或者反思，
香港示威者退咗好耐啦，一路以來咁多白色恐怖...
之前都以為D藍絲福建幫見到示威者會還拖會驚，
點知最後D打鬥就越來越多...

講到底香港人就係唔會因為你嚇我而退縮...
香港人得到國際同情其實都係因為「慘、不畏懼、不退縮」。
政治問題政治解決，
商家問題係咪都應該商業解決...
政府不義用武力解決政治問題，
我哋好似唔應該學佢咁不義...

黑警 同中共都係用緊恐懼去令人屈服 你用相同方法點會成功？

中銀係國有銀行
唔係普通中資

人地直覺好撚準架
未有民調數據已經預知左 「前線拆鋪一定人令民調跌」

你討好下佢 話唔定佢心情好 醒6個no. 比你買六合彩

民調撚不如你收皮算啦

咁首先要令大部份人都進入戰爭狀態 我無話錯曬唔做得 但目前好似行前左？可能係我行慢左

我個logic應該無錯

如果香港本身係一個國家
要革命成功最直接係
殺哂港共政權嘅兵即係警察除非佢哋投降
呢個直頭超越恐怖主義添

唔係令人進入戰爭狀態
而係而家根本就係戰爭狀態
對家伏擊暗殺明刀明槍斬鳩你射殺你都仲話唔可以做
咁幾時做呀

外國輿論呢d交比文宣組處理啦我地專心搞掂曬所有同支那有關既公司先

樓主講得無錯！樓主係救港英雄！樓主真偉大！

錯哂
老豆搵仔都係製造恐懼㗎咋
傻鳩

我地應該係激活左香港人既心態先再做 有咩方法？

拆舖頭冇用呀，三罷先有用呀，零暴力
由6月講到10月喇，說好的三罷呢
今時今日前線嘅舉動係香港人有份造成

去fb幫下有幾多人撐先啦
根本而家勇武做咩只要唔傷及無辜都唔會有人割
但你班冷氣軍師就日撚日係度嘈嘈嘈
人地都未出聲你就走黎嘈
咁得閒就去twitter個d解釋下等鬼佬明咪得囉

同暴徒講道理？

話人紅衛兵通常係藍屍廢中廢老🤔

樓主鬼鬼地大家小心

而家點解唔係戰爭狀態
根本要“守”一個據點同戰爭冇分別
乜槍都開埋 打到危殆 亦有人心理頂唔順自殺
黑警嗰邊都有狗過勞死

外資都可能會過分延伸覺得唔支持我地就要燒 咁咪白色恐怖

你諗下有咩人會凌晨一點開po帶風向

仲反送中

有呀 就係做緊所以想知點解釋好 因為我都唔明所以開引戰post問清楚

「我覺得 」「可能」
原來成個po就係冷氣軍師指點江山
仲叫人不服來辯

因為美心太子女上聯合國製造假新聞抹黑示威者

不如check下咩叫白色恐怖先

知錯嘅就自貼J圖賠罪算啦

順手直播表演單手打飛機增加動感

對有思想既人先冇效姐
對班冇腦欠缺獨立思考不探究不了解不仁不義既藍絲就有用啦

good old凌晨三毛狗又出動

邊撚度有鳩拆藍絲鋪啊睇過?

我紅衛兵既term係想指批鬥風氣 一定要人地跟你 否則就用‘暴力’

垃圾樓主選擇性無視39同47樓既問題
垃圾就係垃圾

中銀

1. 美心係聯合國講fake news抹黑我地
2. 優品360派白衫人斬到手足殘廢
3. 中銀＝支那殖民代表

夠未？

所以希望人人都可以獨立思考

國有銀行

中銀直頭係支那資產

你不如問埋點解拆中聯辦

2可以攻 係建基於佢哋出手先
1同3係因為咩

人哋咪畀咗理由
咩因為咩

政府部門就另計啦 講緊商業機構

如果我係呢啲藍店大集團高層：你哋不斷大量燒我鋪，警察又保護唔到我啲財產，日日咁燒我錢法，喂裝修一次都起碼洗幾十萬到幾百萬喇，都未計營業額果啲喎，如果咁樣持續咁多個月 我真係跪俾你睇架
我唯一能做嘅就只有向政府施壓，叫佢儘快搞掂件事，屌你自己政治問題，警權問題搞到我冇生意做，唔通我去跪求示威者唔好燒我鋪呀？咁梗係搵林鄭啦。咁得三條路架啫，一係殺曬啲示威者，但會激起更大嘅憤怒；二係繼續等運動散去，咁我要等幾耐？蝕幾億先完咩？最後就係逼政府滿足示威者，還我生意環境。
咁你哋邊樣可行性大啲？
樓主，有樣嘢叫換位思考

今個月火魔法玩到出神入化，由唔還手到獅鳥，都有好多人話唔好咁做會失民，事實係冇影響，出黎既人無明顯減少，國際無標籤你做恐怖分子，中立同和理非都會慢慢接受or麻木
一般民眾都係由情緒主導而行動，不論藍黃，大家都想對家死，大家都想報復，見到依d畫面就最舒壓
不過對家唔會可憐你，相反我地就有班比道德光環綁住既人，唔想打破原則，但係打破左其實唔會令場運動輸，只係道德撚們不能接受，覺得自己同敵人無分別，自己對民主自由既幻想無晒

因為 fake news 同支那代表 就打 說服唔到外國人

支那野邊有分政府商業架

你望下馬雲

我覺得拆舖係啱，話比佢地知企錯邊就係咁，你想藍系收聲呢個方法係最見效，你睇下打左一輪黑幫，黑幫都收晒皮啦。

因為fake news同國有銀行就打說服到外國人

呢個就係背後既logic thanks
咁恐怖只係手段 我明白了thanks

認真呢

美心抹黑仲唔夠？
中銀咪斷佢米路囉等全世界都覺得中銀信唔過去擠提就好

你唔明咪唔明 洗撚說服你? 你邊撚個? 乖乖地學我收聲涼下氣

認真就係咁，你係咪戇鳩？

大家我係focus 文宣路線既討論 非戰略討論

用fake news攻擊示威者同physical打示威者有撚分別？
用下你個豬閪腦啦

做文宣就係要說服人 我都係想說服人 知道個logic先開post

收檔啦你#1係話啲人咁做錯
而家又搬龍門
弱撚柒智

中資必須承擔䑛共後果，以警效尤

點會無分別

任何同暴政有關既，都應該諗下點增加佢個成本，當佢地成本大過比真普選我地時，我地先有機會贏，同暴政講仁義道德，蝕底只有自己。香港人要醒下，我地係打緊仗。

利申唔支持暴力

連登係咁玩先引戰後討論先有人理

散佈fake news仲嚴重過打
其實你係咪戇鳩

但散播fake news我地就可以打人？

柒咗就話連登係咁玩
你條柒頭皮上面先戇鳩鳩咁話我明白了
而家就係好多手足畀你屌咗話佢哋錯
#1仲要好多正評

屌你老母

你岩

屌你老母啦 你係要屌嘛咪同你屌 答得我fake news 點解要打未 屌你老母

錯 只係你空口講白話用自己common sense去同人討論，講到後面再無實質野support到咪轉軚

典型左膠
罷食表達憤怒可以同時做

人哋其他和理非都進化晒

我從來都唔係諗住堅定立場 我係想比你地說服我 上面都有好多巴打講通左我 我呢個post除左for 我 仲可以幫一啲動搖緊嘅人 我係柒左有咩所謂

而家藍屍挑釁已經可以打
何況立心不良抹黑/fake news呢啲更嚴重嘅嘢？
你有冇腦其實

中聯辦唔係香港政府部門

所以藍屍挑釁就打咪on9 佢撚有出手？言語上都唔得？

不完美，可接受，應檢討

建議樓主下次走去前線/勇武面前出言挑釁
睇下打唔打鳩你

哇，巴打駁得好

駁得幾撚有信服力

得啦得啦乜都唔好做 等個天會自己收支那皮

你講啦，你想要幾多個五毛？未撚瞓醒就收下皮先，仲拎文宣戰做藉口講到好似你有份做文宣咁打文宣戰

呢啲叫挑釁 戰後討論都唔撚得 其他巴打都無你咁on9

說服你老母
你係邊位呀要人說服你

討論後先有更清楚嘅思路 幫助大家

福建幫 鄉黑甚至黑警你乜都冇做都可以打爆你
挑釁都唔撚打得你真係戇鳩鳩
乜撚都割就係你呢啲仆街

其實你知唔知我講緊乜 理解能力係零？